和理非係時候做d零成本又可以增加管治成本+輸出革命思想既事

將屋企所有紙幣寫上革命口號或標語
政府為左已寫上革命口號或標語既紙幣換一批新紙幣都要成本

日程表文宣時間!!

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論